想問下大家嘅safe word 係咩

Kelly
但通常講完會即刻俾人摑

之後打得仲金過之前

屌你老母

不過俾人摑又好過Cool死嘅

呢個唔多掂喎
多數safe word都要係令人醒一醒
恢復翻理智

一講Kelly 個名之後，佢會勁大力抽我

之後成晚唔睬我

明明係你話要玩嘅

玩完又嬲豬我

無人玩開?

好掛住kelly阿

你自己係腦入面同kelly玩
點討論

我冇同過Kelly玩

但我同人玩嘅時候我個safe word係Kelly

明未？